黨媒仲未提名黑警爭和平獎

顧住抗炎，口交部仲未指罵美國議員撑香港暴徒？
盡快整個孔子和平獎比人民英雄先。

我哋獲提名諾貝爾和平獎！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！